可以玩野又無成本，點解唔做？

6年其實太少

駁吾到

個暴徒打到警員殘廢都仲話判得重
6年算執到啦屌你老母

躝返出去啦波台賤畜

上撚咗警車走 俾人告暴動乜鳩logic